[停一停] 香港臨時議會團隊

民主法案在即 各位推一推叫佢哋停一停

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

停一陣得唔得呀
過撚咗人權法先啦

pish 1

pish 2

pish 3

正視聽！臨時會議運作團隊

唔該你地出嚟解釋下 點解關工聯會事？？？

一陣又話分化點點點
嚟！嚟解釋！

如果個運動俾你地班暗共搞衰左 法案叫停 唯你地事問！